貪方便，用風筒吹乾隔塵網，結果....

想問代理有冇得配

好小事姐

我試過通宵砌自組水漏水，第二朝要送部機去灣仔電腦節做Demo

吹熔左條 PCIE 槽

有冇得賣

btw 過幾日揾你買粒9700同2080
如果你有埋a9x14就完美

#1 post:
關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

咁正常點清潔隔塵網

聽日whatsapp下先

唔好學我用熱風吹

落日本城買塊冷氣機隔塵網剪落去

咁柒

好少事
用針線聯返佢

真隔塵網

點解唔用水沖....又方便又快

飛馬電腦唔覆WhatsApp

沖完吹爛左

佢放工好似唔會覆

我平時只係用吸塵機吸，唔用水洗

洗完搵紙巾印兩印都乾啦

放工都要呌氣架

去淘寶搵訂做隔塵網啦
加磁石吸住機箱都得

睇完樓豬個PO尋晚走去洗前板
用埋刷擦同洗潔精抹...
FOCUS G D窿仲係有塵

點解要用洗潔精
又唔係有油

用高壓水槍/津路水炮

有少少潔癖

試完洗後版效果 平均凍2-3度